# eindopdrachtprogrammeren4
appartementverhuur

De casus van deze eindopdracht gaat over het verhuren van appartementen. Je maakteen systeem waarbij gebruikers zich kunnen registreren en kunnen inloggen. Een ingelogde gebruiker kan een appartement voor verhuur aanmelden. Andere ingelogde gebruikers kunnen via een reservering aangeven dat ze dat appartement voor een bepaalde periode willen huren. De verhuurder kan bij een reservering aangeven of deze geaccepteerd is of niet. Een verhuurder kan alleen zijn eigen appartementen wijzigen of verwijderen. Een verhuurder kan ook aangeven of hij een reservering wel of niet accepteert, maar alleen bij reserveringen op zijn eigen appartementen. Een huurder kan een reservering wijzigen of verwijderen, maar natuurlijk alleen zijn eigen reserveringen.Je maakt binnen deze casus een systeem dat bestaat uiteen Nodejs server met eenJSON API die de gevraagde functionaliteit biedt.De juiste werkingvan de server toon je aan door testcases te maken en succesvol uit te voeren.Je server is online beschikbaar via een cloudserver.De gegevens die de applicatie via de API beschikbaar maaktworden in een database opgeslagen.
